奶共如會不會盲左無得重賽架？

光榮引退！

利申香港人點都支持香港人